美股認真討論區 CVI

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

[url]
[/url]

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

lm

呢排爆po快咗好多

連指創新高
推定呢個post先

準備好跳崖未

I am ready

AMD 又跌

徘徊係$50關口

速度不要太快

心思思又想入BAK.B 同SPY ，揀邊隻好

好似呢度講親要破幾多既都跌

幾時先有以前既大波玩

講下先

TQQQ破 $100

abt 正垃圾

有冇人LONG PUT TSLA

唔同新手指數作對,480退出tsla

有美國地址開戶口方便d？

反正tsla擺得一千幾百試吓，其他全力同我GOGOGO就得

平左aapl 有d想買adbe

呢棍爽唔爽

29000 gogogo

咁快完一個post

睇黎美國佬唔敢入tsm喎
真係驚大選?

等出Q4業績再爆上去

賣完tsla即時靠穩
又話跌落450?

最後上返車機會

比人MARGIN CALL 喎.....再跌會斬...

聽日大選...等睇TSM表現

唔明，我淨係有開交易股票同貨幣轉換，其他野我都無開到點解會有呢個massage?

你唔貼個投資組合個畫面, 好難知道咩問題

未驚過 因為一過50一定巴巴聲爆上去

聽日韓國瑜點都要輸 唔係我d tsm玩完

睇左，無錢玩.......

Same 同English共存亡
成倉TSM

唔通散水

Call 1 call tsm佢先？

開始無力上，要回調下

希望真係回啦
就快月供棍

今日冇咩股買得過

咁姐係要賣股囉

隻隻都跌好少，得隻BA跌多d

入sqqq

put道指好似好d, 道指弱咁多，不過隻SDOW冇咩成交

升到啪啪聲破頂

冇板塊可入喇

BYND
AMD
TSM
NVDA

Gogogo

amzn閪完未

靜靜地

點解今日係咁跌 明明盤前都唔係咁

就咁睇冇野
佢全句message係乜
你又係骨精

Tsla直插

Cash account唔洗理

屌岩岩trump出post話道指今日可以衝29000啊
然後即刻開始插

壓彈弓啫 冇事既

email黎，個句9.81%係個標題，內容係Message Reference Number: x-x，Sent Date:2020.01.10 11:xx:00 -0500，MRN:(一堆編碼)

大屠殺開始了
每次連登指數爆升都好準

真？

係架話我就唔鳩理，我就係奇怪我又無開保證金acc，最低維持保證金又顯示係0，我都唔知佢sd呢個message做咩。佢早幾日已經sd過一次黎，個次係9.99%

走鬼吖

中bugs

咁我唔理住佢先啦，有咩再上黎同大家匯報返，唔該眾巴絲

我cash account全倉
日日都寄嚟

咁撚癲

52.81入左

今日個市好似冇乜力 定咁啱我睇個啲都係跌跌

跌成百點 股災

少少野姐

你個名

係咪base currency set咗hkd但係全hold usd?
佢交minimum fee時係扣base currency，冇就會用美元自動兌換嚟補

黎到有冇人玩etoro?

paper trade 完無入錢玩

Bynd

Molamola 股災喇

個市其實追返哂上星期啱啱開始美伊單野
算係咁

講起，我都有排日日收到
應該係太少cash就會收到
之後再注資就冇收到

其實如果月供etf 有無需要定期做rebalancing呢？

我既理解係 一次過買左一堆資產 就要做rebalancing去定期達至番原本既比例

但係月供呢？ 可能1999

睇你點分配
如果100 係你嘅資產
你只係想買ETF 唔想有咁多野煩
你大可以選擇50% 股, 50% 債
每月供,再每季做檢討調節
情況就好始你d MPF 咁
當然邊一邊比重多同少就要適時調節
呢樣就真係要做多 d 功課搵多d 資料

Your Investing Life™: Step 2—Choosing the right asset mix

2018年2-3季，日本仔貼呢隻，信佢輸到PK

推果陣差唔多3.8，而家2.5

屌 坐左兩個月75-80 諗住唔會升放左佢 點知一野爆上去

呢種磨法又成交減少多數會爆邊

諗住佢可以上返$5

n年前仲係睇圖炒玩過
果時港股乜國企都炒一轉咁

唔怪得佢地個股市咁廢，反而呢邊興炒FX，好似好多勁人

可能早就入定貨
等緊韓總成功征服宇宙

冇啦冇啦要上icc啦

星期一波音準備爆升

何以見得

伊朗認左錯誤擊落波音客機

不過我無貨係手

其實會升幾多？
有利好消息，咁一開市入貨咪必賺？

被人射姐落來姐，對佢業積冇咩影響

盤前都應該炒緊，星期四晚傳緊美國話係伊朗擊落就彈到341

好消息出貨

連登話好消息仲算唔算係好消息

波音唔會再掂，已經輸左好多時間值比佢，比佢呃左好多次

好消息高開低走

呢樣真，昨日隻ISRG開616，之後就不停冧

半倉call 半倉股

大家點睇Roku,想睇下自己睇圖睇得岩唔岩，覺得會升黎緊一個星期

格sir Tesla 睇3000蚊

如果求快錢，真係唔好買，但長線應該係收錢

起碼都要等佢解決到737 MAX呢單野先有前景, 二月三月搵個低位入應該都OK

一見到成班CDROM忽然出聲吹奏就係時候

Same bynd 賣左一半轉買曬tsm

睇黎冇事啦

睇埋佢架777X點
之前測試爆左道門

似足四十幾年前嘅麥道

咁又冇咁差, 係要再搵個堅係做航空工程安全既人做CEO會好D, 同埋基本面唔差, 我見BA 320-327呢D位跌極都跌唔落, 呢幾日睇下到唔到320, 有機既話入一注

而家換左人加黎緊架777X會好好睇睇
如果唔係又好似舊年咁,airbus訂單多過BA

等佢收復返啲蟹先追都唔急，350,360都唔係賺好多，但有排等，等破左360先考慮追

市场消息：两名美国军人在阿富汗的炸弹袭击中丧生。

全面開打

15號

真係台灣發大財了

Here we go

tsmtsmtsm

CS業績實死啦...

雖然我只係客冇股唔太關事

in TSM we trust

GS

我有tsm同C

聽日開始就孽積期，到時係咪會叫春叫到一日一個post

Lm tsla 落去400樓下
比機會細路起倉

半日

集氣星期五tsm

留名

手持
AAPL
TSLA
BABA
BYND

貼倉嘅後果好可怕

前日入，除咗TSLA 其他都ok

今個月可以話係多坐過山車 AAPL 同M$ 都係今個月底

追post 追得好辛苦

巴絲們 點睇adbe 而家想入 但睇到果數字又好似到頂 但又覺得佢壟斷咗個市場 長遠都應該幾好

準備心臟病藥

m$

呢幾間大熱股既財報點睇, 有無人想燈下?

apple
microsoft
tesla
bynd
baba
nvda
tsm

屌你 一野地圖炮燈曬全連登

你燈都唔緊要 你燈埋我吖嘛

我淨係想燈下baba

月尾好刺激

bynd 就黎想向上溝，上次SP 無貨入好撚灰，得幾十shares 係手

凶兆

靜靜地贏唔得.gif

唉 屌 又燈

我想靜靜地過個肥年啫 都咁難

放過我啦
禮拜六日明明休市都出來燈

咁我都點評下，NVDA睇好爆升
利申:無持有

高招 無持有 燈力十足

利申 有廿股 唔撚驚你

燈咩姐

P牌收聲啦

出口術
遲D做野

真係痴撚線, 仲話而家美股市盈率與數十年的平均值相近, 而家有D股2百幾倍PE, TSLA直情係-100倍, 真心痴左線

傻仔黎既
證明黎緊既業績期係靚仔
一定升到仆街
然後深度大調整 大家識玩啦

冇開市都推幾頁

你個真係好不安

大選年到底可唔可以俾人開心下 賺足成年

渣打之前定期美金換里數岩岩到期,又多左筆錢

不過而家D息口低唒...好似真係得射去美股呢個選擇
但而家D價高到咁睇黎暫時只能擺
連指又高成咁...

個市逼你買咩

sqqq

想問下td個thinkorswim點睇MA線？
搵極都搵唔到

跌左少少

係賭癮呀
明知輸都要入市，唔係訓唔著嫁

drop to 0

15年又吹牛3,調完結果low volatility 升到18年年頭
之後18年尾急調2x%,19年就收復哂失地升突

之後又吹牛3

咁搞法牛5都黎緊啦仲牛3

研究左日本既etf好耐
最多人買，都係買返美國野
點搞，想分散下投資都唔得

VPL?

美國30%稅 日本10%

日本股息稅15.315%

Costar 真心癲

大約咁上下啦
有冇好介紹

星期五穿頭破腳，淆淆地~ 但 TRUMP TWITTER 咁串，會頂住個市既

8964-1

Study->SMA

唔係約定左跌嫁咩
做咩又升呀
準備好哂入貨嫁嘛

SQQQ未跌咗囉
好似麵仔隻7500咁

直接買日股
美國買日本 ETF 想 hedged 埋Yen 就 DXJ
如果唔係EWJ 就得

咪就係張spy sp又變廢紙

d燈力去左邊到

美股特價時段已完

伊朗開炮果日after market入左少少

星期五入左TSM，盤前爆緊4%

台積電將吃下蘋果和海思全部5nm訂單，今年5nm營收貢獻將達到8％

咁夜都唔訓

bynd tsm

肉話咁快

🤦🏼‍♂️咁快上百 都未買夠貨

追

放甩左假肉&老麥......

我警告你地唔好吹TSM呀

依d唔洗諗啦，做左龍頭三叔又追唔到，出幾多就會食幾多
問題係到時舊製程人人都追上左的話，你賣得唔夠平就比人搶單，不過再落去3nm時代再講啦

所以mon 住間公司的每一份年報季報同新聞好重要

好味

海思有可能會被美國對付

有AAPL 冇死LA.

熊熊哈

Bynd 一齊過肥年

AMD 又要假升

死都唔放
過乜肥年丫

懷疑麵仔買左sqqq,所以美股係咁升

要加
無錢過年

Tsla 又黎
唔是掛

tsm 小英凍蒜 過肥年lu

買左TIF 隻西股
成個月都冇郁過

留名

LM

美金7.77

TSM雖然少,但係都有貨

有無巴打會set stop order 架?

會，理論上係需要，但係我多數人手搞掂埋

spce

正明小人提自然識行
申利：有貨

大家覺得15號中美簽咗約後會correction 定繼續爆升？

，有運行

有無人可以講下盤前交易點玩法?

聽講而家只係唔係打仗都會爆升

480 tsla比人呃走左

SPCE最慘,上市兩日入,11蚊入,跌到7蚊放棄走左,而家上番晒

老老實實，貿易戰都影響唔到美股，除非黎緊美國數據差或者業績差先會回下

呢隻野我9.5左右入 ， 11.5都走左

鳩估：美股繼續抽到今年5月。上年5月債息倒掛到10月，今年5月至10月會ma ma.

買左超遠期call

按連燈回覆推算
TSM，AMD上緊山
TSLA係中間落緊嚟

我都係聽呢到買左少少
10股

Thanks大師兄

奧本哈默調高Tesla 目標價升到615....

faq話原來ibhk 係唔會被pdt限制
有冇巴打試過中pdt

咁調法大莊一定派貨派到傻

盤前492睇個款今日又唔知爆到幾多

494

全盛時期Tesla一個星期可以派幾多次貨

500

Tsla痴線 好彩冇走

5%, 傻的嗎

tesla 500

TSLA 1000

Tsla

400 -> 500 一個月唔夠

又有三隻見紅

Tsla 同人造肉

100% tsla

tsla 先過AMD

tesla賣嗎?賺緊53%了

無1000都唔賣

其實唔難⋯⋯

狗衝左入市
立即回

無位入市

今日有冇特價野

1000樓下真係超值

bynd 係咪痴左線

招積出色舒適超級超值

睇呢個勢 出財報前可能升到百五蚊

日日爆上 真係唔敢轉倉 睇住啲錢飛走

我上星期入左張遠put 保平安

新手想問買咩好

買連登股無窮人

AMZN仲係妹下妹下

點睇都係肉

之前走得太快 而家唔敢入

最近disney個勢好一般下

成個倉今日升最少就係佢

繼續strong hold

唉 信你 入少少先

Spec

Apple

d 半導體股勁到

amzn畀啲時間

1個月升100蚊

$106

肉升快過tsla 呀
由480計

之前班Tsla苦主高潮未

半粒鐘11%

Premarket 買完走左仲繼續升

幾分鐘升$1

頭先入左張就到期既call 已經升到我張put 蝕既一倍

TSM係咪比連燈仔燈死左唔郁既

three week tight close..

AMZN嗰d先叫唔郁
TSM升幅已經好過好多人啦
今日係大部份唔郁就真

無睇隻太空股幾日 而家睇返原來上左13蚊

106入咗爛肉

Amazon 呢輪都弱弱地

果然有勇氣

有買貴無買錯

TSM呢排多利好消息嘛
又爆曬生產線 又新訂單
岩岩台灣大選又完左
星期五earning release又高過預期
以為會爆升

月尾好似earnings

AMD儲緊力 不斷係47 48 49 浮游

情人節release

黎緊16 先係earning wor 唔係咩

再唔買就120蚊

未來人

49落左車，等再回d先買

食過bynd 嘅肉又唔係特別好味，難聽啲講同普通凍櫃賣嘅齋肉無分別，點知外國人當佢係寶咁

可能外國多環保撚

想講放曬風高過預期

諗緊向唔向上溝

想等隻v回少少入多啲貨

BYND而家係炒老麥會全線用佢
咁就真係fat fat

Gogogo
$85 入

連登咁多人吹奏隻肉 想putput佢150蚊就落注put

等睇TSLA大崩盤

好早就放左風 營收毛利都超預期同創新高
btw 睇下會唔會公佈5nm

好廢

有咁多haters...waiter😏
買咗唔敢賣，下個月可能600

TIF隻西股係咪諗住成世都係咁

橫盤都算收貨啦 = = 弱到爆

= =

175x入，仲預佢上2100

125 下一站

今日Amazon 唔跌我都收貨

74蚊買左幾千蚊爛肉 早知買多十倍 諗住細細地試下 Btw amd點睇 老實講前景好好

早知就買call啦

即刻轉燈

藥股洗完倉未

唔熟車從來冇諗住入
大家贏多D

現價入好冇？

半導體股個倉一定要有，Amd呢排都回緊氣，搵到位我都想入返

呢度應該冇人熟得過格sir

Tesla 好彩冇放

格sir終極睇市值世界第1

有冇人可以解釋下點解vix升vix期貨跌

溢價?

幾千蚊美元 定港幣先

幾千蚊美元 十倍就幾十萬港紙...... 緊係講緊幾千蚊港紙

個倉夠大買d Amazon 係坐下都ok, 個倉細就玩其他好d

2個星期前我先冇信念咁走左隻爛肉

入左2股試試
其他FB APPL升得好急唔急買同賣住

上市冇耐短炒過一排除
升到八十最後一轉就冇睇原來上過二舊
申利：冇貨

覺得EPS真係差太遠 就算食到Intel market都無可能無止境咁升
利申：9up

PE先岩

點解？

部空氣清新機買左未

Intel 13 pe
Amd 15x pe

買左啦, philips

過左9012年喇講左幾多次美國科技股唔好睇PE
重好意思拎牙膏間垃圾出黎講

你錯啦, 爸打
AMD 係 241.8 倍 PE
TSLA 係 -100 倍 PE
你話個巿係咪好瘋狂, 我覺得呢家係無視現實過左火位

-100倍 = 抵呀

當然知 想講望落PE差好遠姐XD 都唔代表D咩
比我買都買AMD啦 INTEL就不了

環保既世界

YES 科技股唔應該睇 PE

PE係一個滯後既計算結果，當你去到PE落返「合理」水平果時亦都係佢喪失左增長動力既時候

當時瞓醒鳩撈貨加碼 黎到今日

邊個post
今日好悶冇野想買賣

買soxx 玩大包圍

都ok
感覺少左流鼻水

岩岩先入左AMD

睇錯左靜態PE 動態PE 無錯係241
真係唔識玩 兩隻都火箭咁升

BYND 有冇巴打諗住買？
之前$80蚊 入咗100股
而家諗緊應唔應該高追多100股

我都決定走倉落其他啦

睇住自己個表差唔多時期買全部都3點幾以上
得佢彈唔起
而且相對細倉

今日除左肉同tsla其他都麻麻

150蚊咗，係咁溝緊，自己諗入唔入

明明有幾十年股票經驗,淡友都未識點睇淡一隻股票
訓身落去沽空,沽空D利息用晒去買隻股,隻股彈高夾倉斬倉又賺一筆又進一步推高股價,變成沽空永動機,令隻股升到傻
港股例子有匯豐,700
美股就有tsla
而家有隻港股成為緊haters新寵----小米,又係沽空比率極高
所以開始分段入小米,10蚊變400蚊,小米變大大包米

我就唔走啦，仲揸住4成cash，又搵唔到野買，都係坐下先

我隻NbIX

脂肪低呀
你要知美國佬幾鍾意食burger, 又食到幾撚肥

半導體買soxx 又點睇，啲細公司會唔會好拖累

我信兩隻都有前景, 但係而家好明顯係超越左合理水平

學賭野

500終於沽左大部分tsla 唔知會唔會後悔

玩下膠 輕鬆下都好嘅
好撚大壓力

又唔會拖累嘅，不過預一定冇單買一隻升咁多

特價時段

月尾d股出業績，應該唔少會跌到飛起

tesla 而家再入手會唔或者太遲

我不知幾想佢哋跌

SET定STOP ORDER先

家下507

我寫得唔好,我意思係如果睇淡一隻股票,唔應該訓身去沽空,否則隻股最後只會愈升愈有
往往不斷出壞消息針對,不斷被沽空既公司,但產品又持續大賣,最終股價都係係穩步上升
700就是最好例子,tsla又再實現神話
小米而家面對緊同樣情況而又未大爆升
唔知小米彈到幾多,但我2020年會計劃分段增持小米,10萬變100萬都fatfat了

usmv

Tesla 首席分析師格sir 短線睇1000蚊，長遠3000蚊

利申 無貨係手

冇 已實測 ibhk可以day trade

下下回調都加幾股

加撚到無錢再加 個本愈溝愈高

唔知好事定壞事

巴打認真問你玩膠定嚟真

qqq@220

上連登咪認真

因爲而家太泡沫定出親業績都係咁？
上次出業績前MA 270一晚跌到240 我咩都唔識膽粗粗買左5股

我都覺得係
AMD係好
但依家太誇張
買前景要買到幾多年後既前景先值呢個價

絕非玩膠,歡迎2021年bin我C

傻豬，beyond點同齋肉
beyond最核心技術係「人造紅血球」
非動物基因但真係有血味（肉味）

其實AMD個勢由年半前已經開始轉強
只係估唔到煙條可以垃圾到咁

靜靜哋咪撚燈
隻野好似想升返上$一晚夫妻

美股好睇數據同業績，業績差就會跌到飛起，Tesla 之前都係一野跌1x%, 所以Tesla 炒得咁癲，只要黎緊是但有份數據差都跌到傻

果時自動駕駛炒車都

認真一問 AAPL 現價係咪可以買

最好佢業績差 有幾多跌咁多添呀, 比我買

你放咗？

想放Tesla

PE只係一個參考數值
唔應該用黎比較兩隻股票優劣
低PE 可以係因為隻股無前景個個放棄佢
股價低PE咪低囉
但間公司仲有一定賺錢能力

係 我放果陣就升 買果陣就跌

學到野

咁你不如咪入
你頂唔順啲升跌幅，大升就只係食尾水 ，大跌就食中唒，最後都係輸。

不過最後你一定唔忿氣走去買
所以good luck

有冇人今晚搏citibank

不過成本價越買越貴 又驚個市過熱回調 越黎越唔捨得買 呢個心態

個市又妹冇波 冇得炒期

牙膏本身就係垃圾，唔關PE唔PE事
垃圾牙膏人人得以誅之

Impossible Food就係, Beyond Meat成分上真係同普通素肉冇乜分別

有冇人會買...?

入左末日CALL

煮齋煮到上市

垃圾係垃圾 都覺得AMD會慢慢搶到market share
但唔會咁快
所以覺得升太快 應該會調整下先

511

但係植物肉肯定係大勢所趨，因為土地資源根本唔夠養出足夠嘅動物肉去應付未來人口增長（假如大家嘅餐單口味冇大改變）

Byd meat d肉好難食同真肉仲有好大距離

Intel 14nm+++++++++++算吧啦
Amd唔知真係大家咁有信心 定純粹炒起左 個價真係好誇張

514啦屌升到我驚

真係痴撚線

如果真係市佔ko到intel
升多倍都唔奇
amd屈機在佢直頭發明左一個新路/架構
跟住條路走 佢啲cpu 核心就冇頂咁係咁加都得
叫intel點打

沽得未呀

今晚放咁啲先

佢唔撚係今晚升到10%啊

幾時到100B
得個幾十share係手
有份笑但無肉食。。。

諗翻上個禮拜有一齊睇live
好多巴絲越睇越開心

bynd 10%
tesla 8%

$600

Tesla cracks $500 for the first time after the new most bullish analyst on Wall Street says the stock will surge 28% this year

幅野調轉左畫啊

518

Crazy

回啦回啦 回左2蚊

屌

高J 小心呀

等睇TSLA 向下一下隊穿$500

有無人賺咗首期

要爆多次玻璃或者自動駕駛炒車先得

爛肉12%

106企穩就飛天

真係唔敢入 佢宜家升到好唔合理

炒得呢啲股 都係玩緊音樂椅
TESLA破500 咁BYND破200都唔過份

就黎14

終於回

加

起碼到前高239啦

屌放邊隻升邊隻，買邊隻跌邊隻

你入左邊隻，講來聽下

同路
買spce 即彈上去 灰

呢隻野等佢第一次正式接客果陣再放都未遲

見佢開市平咁咁耐
咪想出貨轉玩其他
pk即升

tesla仲係音樂椅。。
巴打仲生存緊係2012?

個市有燶味，有轉身快

tsla d沽盤繼續要平倉 股價繼續上

BYND發生乜事

今日放曬twtr
忍左咁耐要認輸
等位入apple baba

屌我係賣左spce 而家升到嘭嘭聲

最近買左walmart. 我都唔知點解自己會買佢

入左BYND

Cloudflare 起飛啦

屌。今日仲要升成7%我仲放左billibilli 同 LB. 兩隻都係放完就升到痴線

同埋爛肉真係好難睇得透佢想點
真係唔再買爛肉

飛幾飛直插
上返 20 樓上就勁la

隻肉企唔到100天

希望今次起飛順利，目標$21

Cls 入咗tsla call
十分鐘前帳面最高賺4000
依嫁倒蝕2000 咩料

耐心等候有回報

之前$200

股價嘅嘢，企得穩就係合理

等唔等聽日好
原本預佢有裂口高開 等坐火箭
依嫁一跌就淆淆地

呢排都貼着保加力頂行 應該過多1.2日會隊穿520(鳩估)

見個個開完市無耐 坐完火箭就清場走人
唔通買咗成手蟹貨
Btw原來美股call put好似唔一定跟股價行
正股無跌 但隻call跌咗7,8個% 定我睇錯

你隻option成交小?

就結算果d平走都會跌架wo, 始終都係用人既交易黎推郁個價。
平走自然會跌

得罪講句 諗住入baba就抵你輸

你係咪第1次玩option？

可能太多新人入黎
依到係美股討論區
買中資股既請買返港股

乖乖地買返etf 算

靜靜地唔得嘅

BYND 一日升左22%

係
想問下係咪無人買 正股升 隻option都可以照跌

我買咗兩隻 一隻31/2結 另一隻31/1
照計應該係31/1嗰隻跌 但啱啱相反 另一隻跌咗36%
想問下點解會咁

價內價外？仲有可能啲人長線唔睇好

唔少 全日都4000幾張交易
21/2結算

價外 可能係

高追多幾十股又真係尾市再升

Molamola
冇持有連燈愛股賺少咗

留名學野

連登指數

tsla

嘩屌
訓醒隻爛肉仲要升幅多左倍
105點幾都大賺

我都呢個位追入
上年令我輸好多既股
希望回到

530

隻肉痴線 盤後120 希望唔好咁快崩

見佢話人傻豬但連bynd做緊乜都搞錯
真係好尷尬
呢啲真係鳩炒

痴線隻肉日日派錢 心血少啲都搞唔掂

利申：無貨

尋晚太攰一早訓咗 冇入到tsla

我都係 又驚高追

睇路呀，連登睇好既股都好快爆

option點計價都唔識就算去睇多陣書先買啦
多多錢都唔夠你蝕呀

Short 一short tsla 就輸個首期

巴打好大膽

美國佬痴左線，乜股都不問價狂掃

有勇無謀

都係跟連登仔搵食好過

1000股

格sir

跟

知錯了

你價外？
option有time value

我隻SQQQ啊～～～～

格sir高汁，我從來無懷疑過你
利申，你講啲股我全部有follow

少左少少啦
起碼唔打乞痴果d先

一起身兩個post都傾左幾版
好癲

以前都有類似問題
嚴重起上嚟可以一日用成卷廁紙
dd機對我就冇用
但做下運動曬下太陽一段時間就自然冇左

有好過冇既
唯一擔心係唔知食唔食電

d股神開始出現
都唔玩得幾耐

連指又準備

47x~480 short 左
知錯了

short正股定用工具

正股short

Tsla option 貴到傻
唔識玩long option 了

唔駛400，高位落十幾廿蚊已經有人爭住沽

2018 年頭
高過200MA 15%, overbought signal 出哂
等睇呢個po 變返一日一頁

放心股神格蛇都話貴
即係一定要跌

今日高位，明日低位

點睇Apple....?

科蛇話過買跌=賺痛苦錢
唔買得

總有人買㗎啦，Airpod pro 銷情好似唔錯，月尾 earning report，睇好咪追。

490 tsla

前兩日嚇到差d放，估唔到今日訓醒

會唔會買貴左跌iv

冇得月供-.-

支持格sir
想問另一龍頭spce係咪都可以長線？

以前每次出新iPhone或者業績幾乎都跌...
但呢一年開始反而係繼續升
真係未睇到煞車
我都會留到出earning先

可唔可以收聲？

一股一股買囉

大行唔質低又點掃貨

一定係問下睇法都會影響到你

連登仔好自私

問下都唔比

有追開格sir講嘅野
咁岩見到佢咪問下
都要比人叫收聲
惡撚過共產黨on9

借問一吓, 咁長線投資嚟講,tsla乜價位可以再入貨？

2330

用過apple sync 曬野返唔到轉頭
客只會愈黎愈多

格sir係咪淨係玩長線

我上個月先開始玩美股 都係打算一買就揸幾年
但最近見到某d股升得咁勁就覺得炒短線好似仲方便
點先可以調整到心態

本身用 IPHONE 但電腦一定用 WINDOWS ..
都係用慣左，就好似 PS 要比錢，GIMP 免費但都會用 PS

格sir對 bynd 前景點睇 ？ 我自己覺得人造肉大勢黎 未來唔夠地養咁多動物 提供到咁多肉 加上d人又愈黎愈鼓吹食素

不過bynd現價唔知算唔算仲係合理範圍 同埋好似炒風太勁 我係佢74蚊果陣小量入左 而家都唔係好敢加注

格sir 你果陣都有開post講bynd
宜家點睇 純粹pump and dump
定有機會返去150 up橫行

而家成個美股都炒起晒 破頂再破頂 隻隻都揀唔落手買

唔該格sir 即刻喺kindle買左

上星期未炒起又唔買
炒起又唔敢買
都係企埋一邊睇啦

格巴但支爆全球都會受壓
美股得翻唔係好多隻企得穩

呢篇係咪潮文黎
點解同呢個時空發生緊既野唔同

Kindle可以返緊工睇
咁有冇其他實戰書推介

...LB前幾日先下調Q4每股收益預期
仲諗住撈底玩下
點知一野升再$20

想問巴打
kindle咩version最好用
都想買翻部隨時睇書

用緊iphone kindle app咋

惡撚到呢

Naked short call ?

就係因為果粉唔識計數，蘋果呢個brand先有咁高價值

Btw大把人三個鐘嘅價值係唔止幾千蚊，蘋果剩係做佢哋生意都fat fat

AAPL個睇法係同意，冇咩劃時代產品出，只係出周邊產品嘅話只會慢慢穩上，但佢不停回購頂上去，做淡本身係不利

身邊果粉都買左佢隻耳機，大拿拿兩千蚊

到而家出貨量都唔夠

標準就 Paperwhite
有錢就 Oasis

我都有睇開其他書
第日喺講書post可以慢慢傾

個人認為蘋果會係未來手機界既MSFT，爆發就難，同時都好難輸

兩隻都幾大價
升左幾年

依個你就唔明，降躁真無線耳機之前得Sony有重要柒柒地，apple玩開生態圈有慣性收視一定做到擴大True wireless市場，順手打巢下sony都夠

雖則AirPod pro依家重柒柒地，預計比多兩代時間會好好多
順手佢要用iOS 13先用到，update 完再用倒水電迫你換機, fatfat

公司越仆街先越賺錢

講開又講以前iphone cut走3.5mm個個話弱智又話轉會又盛，結果出完airpod迫你用藍芽耳機，唔想課金charge 蘋果價值就用個麻鬼煩既lightning 耳機，結果依家人人（特別係香港人）都戴晒助聽器出街

人類適應力咁強，應該個個都係M黎

其實冇所謂，有業務做cash cow俾公司去嘗試轉型就夠，Microsoft近年其實係唔錯，DRM Solution, Cloud Service, Office 365，又做唔少收購

講到尾都係睇管理層

佢個封閉系統生態圈係成功

APPLE 概念就係要LEAD 住你人個LIFESTYLE, 果粉就係要跟

我批評，但我有CALL
之前有篇文章標題話，佢賣耳機賺得多錢過AMD家用CPU

要型又唔想煩，就課金俾AAPL，一野攪掂。其他品牌野，會有系統配合問題。

世界其實唔係好多人想花時間係自己個系統做fine tune，現成買左可以即用就最好，性能只係其次

格蛇居然會入來教下大家

唔撚係罪大新機部部都6寸起跳我都廢事轉會，唔生性
Iphone 用落其實好方便，但都係隔1-2代既機先勉強值得

反而TSLA跑出嘅話，有機會支那個間電車廠會抄野，出高價拉人帶埋個系統同電池技術過去

好事，多d高手雲集分享一下

今晚要回味返格蛇啲文章

砌機市場飽和好耐了，挖礦又沒落左，AMD主力都係靠贏返server、notebook市場，另外再加家機console
拎黎比本身冇得比啦，都係科技公司但做既野差好遠，頂多咪話要同mac機爭食

繼續細水長流

真，人話

最好好似月供mpf咁 積少成多

好多手足而家係基金資金問題support唔哂佢地

仲有唔少尤其是Polyu個堆係私人請律師打....唔係經612的 個條數真心大

就屌一部pw
唔該巴打

支持

不嬲有PW
D反應好慢
但睇書來講夠

有諗過入，但依家個市咁好，一定炒左當炒股先

跟左格sir係低價買入bynd 同tsla 依家fatfat

點解你兩張個平均價都高過現價 但賺緊既

Short put ....睇到了

1. 比例上少，但係條數可以去到好大，eg有人可以買幾部iPad, iMac, Macbook放唔同location，就係為咗用盡iCloud synchronization 重未計iPhone同其他wearables；而佢哋係可以一出新機就換，呢度已經係一大筆數

佢哋認為自己嘅時間十分值錢，唔值得哂時間去customize自己部機，因為佢哋電話最值錢嘅功能只係打電話，如果過file俾隔離同事時可以煩少啲就更好（Airdrop)

2. 就算唔係上面嗰種「高收入大戶」，齋iPhone fanboy嘅貢獻都唔細；佢哋嘅玩法係每年賣舊換新機，因為iPhone折舊少，所以實際出每年出幾千就可以keep住用新機；但嚿錢都係蘋果食哂

事實上外國已經行緊iPhone Upgrade Program，就係同電信商合作，俾你每月出少少月費咁追新機，包埋上網、Apple Care+，所以iPhone轉會個cost其實係幾大而且Android好難複製到呢個模式

3. 而大陸嗰種係情意結，以為自己買咗就可以同「3個鐘搵幾千幾萬」嘅人同級數

想問下呢到啲人係幾錢入tsla
利申冇貨

300 左右入 420 走左了

210-240
共130股

依個我單純聽人講
朋友係外國人住郊區，做插畫師鐘意用imac同ipad，貪佢機正又有售後服務，部機有問題要整就call人黎收機，隔日就有人上門trade另一部機比佢，再拎部舊機去整，自己撳幾個制就拎返晒所有野繼續開工

所以我會話工作有需要既人一定會揀apple而唔係其他牌子，但一般民用其實只係買個方便
例如DIY砌機，你係可以用同樣價錢砌部識飛既desktop ，首先你已經需要基本知識啦，跟手重要砌，咁我當你比小小錢師傅砌啦，咁某日壞左喇，你又要山長水遠送返去比人整幾日，或者你自己逐件野試係乜問題，煩幾多

果時好記得我玩dual channel其中一條ram死左，用左半個鐘先搵到係邊到問題再仆落黃金買，你話一般人乜都唔識點整既話由得佢壞咩

屌你再講學海無涯，我都係砌新機先知底版係可以唔support 舊windows os迫你用windows 10，一日唔死一日都有野學，愚民都係用apple，睇住d 尺寸呀數字呀打下飛機，幫股東賺下錢咪算囉
一買一賣，冇話值唔值既

47x 沽
540 入 （平倉）
共1000股

打錯，530

今晚繼續gogogo

250

Amzn仲係妹下妹下，想放

人跌佢跌，人升佢唔升

香港人，買股買小米，買電話買蘋果

BYND $77.3 個時put左100股做空，我係唔係要收皮止蝕
好想喊

升到咁而家呢個時勢仲有咩可以買

金ETF

今日坡妹乜樹咁好境

Long put? 輸好少

根據system,自動減持

如果中國真係簽撚左個 deal
咁美股會點

做乜落撚到咁

想問下咁多位師兄
點解有d日子options會多好多strike price
同埋無啦啦有時會近個exercise date時會出多d遠d既strike price?

應該係之前跌得太勁，返而佢下調完之後個預期仲高過市場預期。我入嗰陣係17個幾，我都以為佢下調會跌所以放左，點知繼續升

嘩頂，BYND仲喺度gogogo

有4舊肉
割唔割

邊度睇到仲GOGOGO緊

盤前 升緊6%
同今朝盤後一樣

似要向上溝多d

琴日溝左

而家入amd點睇

我就唔會ed位加

渣住BYND要幾時放

$122 gogogo

等錢洗先放

tsla幾時入指數

未一早入咗囉
連燈指數

BUD ,我都搵緊位入一注先

呢d位入好危

當然佢可以爆到$180都唔奇

但亦可以跌番落$70

自己衡量風險

除左BYND仲喺度發癲外其他似乎都回返

一隻頂起左成個倉

今晚C

TSMTSM

大麻股有邊幾隻唔係太識呢個行業

我知有 但唔知點計

唔識計唔好買

巴打知唔知邊度有得睇/計 time value

黑色

台積電5奈米傳將於上半年量產

第一粒應該apple a14

早排無本入正股，入左張call

執餐晏都好

要全自動要寫曲

咩來

Theta都唔識陰公了

睇書先

天窗出版社
智取期權

option 價格 - 行駛價 = 外在值

外在值 = 時間值 + 引申波幅

(好似係）

你google個online calculator
擺d parameters落去
佢會幫你計theta同其他greeks

錯咗 sor

Greeks唔識去玩option
買中方向都ok既

最衰都係你班友又話Long call Long put好好賺既

買中方向都會輸，time decay 同 implied volatility 好影響

賣option 易玩啲

美期大棍......落

擒明跟完連登仔買今日又收錢
賭唔賭埋今個星期業績好

唔吹奏下點貴價賣俾你地

🙌

易玩但玩option玩到破產既通常都係short

Molamola
見紅喇

今晚美女千跌

Spce

?

我都唔識，但係唔知點解好興趣

btw大家點睇「AI取代人類工作之後，普通既人類就剩返娛樂」呢句野？

Naked short call

credit spread 或

cash secured short put

下年130

諗緊入注sqqq執餐晏仔

有100已經好滿足

rip, 盤前都534了

邊度睇到 盤前數據？

google 打tsla 都見到啦

呢個唔係尋晚收市價黎咩

巴打上面話盤前 534 喎想問下邊度睇到

富途有

YAHOO FINANCE 都有

開市前價格
BTW新手指數不斷攀升

thank you 巴打，firsttrade 都見到了

新手指數攀升 準備按樓大手put 未

喺旺角行下行下居然揾到間爛肉分店

大手put , 之後按樓

put完美股之後應該要賣樓

咁講新手指數攀升咁又點又唔敢大手put

睇下有冇機會回少少就走啦美股put唔過

呢個同社會結構有關 如果個政府唔打算將AI勞動成果分比社會的話，被取代嘅人就要含撚

上面有位巴打put左Tesla , 新手指數升就沽貨或者買sqqq玩下 ，大手put冇咩好下場

Put 輸咁少都好講

Short 先係真男人

新手指數嘅 This is the top

有冇人Short put tsla

Short call

盤前：
tsla 4%
bynd 7%

心臟壓力測試

大師兄你睇清楚唔關我事
係屌屌樓上位

121 賣左少少
無咁大壓力

tsla仲有咁多人short 即係仲有得升

好放
費事跌到谷底

屌 今晚係咪真係上埋100B

幾多先夠

而家98.1B

AMD AMD

隻爛肉升到驚
盤前放左一半保平安

11% 痴撚線

隻肉盤前挑戰$130.... 11%了

跌

係咪挾淡倉呀

ib邊度有得睇沽空比率？
StockMaster 有冇？

短短一個星期, BYND升左50%

本身$230

Yahoo finance
Statistics 頁面
Shares Short (Dec 12, 2019)
Short Ratio (Dec 12, 2019)
Short % of Float (Dec 12, 2019)

same
垃圾twtr想走

twtr 冇左trump trump什麼都𣎴是

割席快到呢

BYND懷疑人生了

JPM C DAL
WFC

格蛇

平時講得多，估唔到格蛇出現

尋晚走曬， 輸20%

個個講肉同電動車，講下「冷門股」先

microsoft 靜靜地咁升已經去到$163

仲記得上年年頭買係$105

成日有新手問買乜好

咪就係d唔會無厘頭跌你20%靜靜地贏嘅股囉

佢講粗口我怕怕

其實msft 前景仲有增長空間？

無呀唔好登

邊有 垃圾m$

NELX 都靜靜地上番黎
之前跌到落260 都strong hold, 繼續坐下先，希望今次earning 唔好好似上季咁升完再反插獲勁 一出appl tv+ 同disney 佢真係狂插

成功轉型的公司

已經唔出windows出軟件咁簡單

當然軟件、遊戲、硬件仍然係主要業務

而cloud 同 AI 先係MS 未來最吃香果瓣

尤其係cloud

咁大隻股,應該唔會又一日跌20%

從來買正股 真心慢慢賺好過一日高一日低

除非股災啦

識買梗係買 廢物處理 WM 無咩競爭 除非美國佬唔拋垃圾啦

心臟頂唔到無入

有幾懷疑 計單日上年仲癲

150不是夢

藥廠股係咪無前途

Intel Nvidia 都跌 係成個行業問題 睇睇費半啦

升到咁
真心唔明點解仲要返工......😂😂😂

日日贏咩

上年係點

IPO 之後日日痴撚線咁，無玩

新一年新開始
未有位入返

Tsla食咗春藥

LLY

真係唔識架喎

唔好望la
升到咁當睇唔到算

想問 新手開美股戶口邊間好

新手報到，岩岩開左美股account, 打算買bynd, 請多多指教

實有架

玩左兩個月正股
新手lm

UNH特價時段

話唔定上返去，我諗earning date後都仲有得升

真係未入好入
呢隻野要百屌成材

邊有咁易俾你估到
可能回一回又妹一季

日日都有唔報到既新手

笑撚死 上埋熱門

沽呢隻發達既人都唔會少過炒呢隻發達既人

坐住tsla 買肉 新玩法

如果我無記錯
呢個post7日內上左3次熱門

唔知今日咩情況呢

垃圾Amazon, 盤前又跌

同隻tsla 鬥跑馬咁

月底600蚊不是夢

好想入tsla

130 輕鬆

tesla 急回

Tsm gogogo

我屌緊上面，唔係屌你
咪衝出來認

on9 唔記得係入止蝕單，set 左120 放20shares 一開市125 放左20shares 走

Molamola
我個倉好紅呀

WFC咩事，跌咁多嘅

痴線，一隻爛肉救全倉

C JPM

AMZN on99

財報唔好

FT個app做咩尻？

垃圾股

媽啊..好紅

又黎

拎啲錢玩其他仲好，雖然長遠應該上到2100

jpm 點睇

我都換其他好過

渣住LULU AAPL
綠

100億既素

你肯定未用過m$ 個azure cloud

MA咩料呀

IB個報價係唔係壞咗，淨係見到紅色嘅

大升唔出黎
跌先出咩

未上之前揸下BYND憧景下先

我都係

爛肉升到

唔驚啦 cloud 點都係大勢

salesforce 都唔錯 我早一兩個星期已經提過跟住升左 $1X

公司有用salesforce 都係好廢, 好多bug, 但真係煩少好多野

c9s 開市價入幾股玩下都有水位

我仲揾緊新聞睇有冇咩特別個陣佢仲繼續破頂，CLS

真係垃圾股，玩爛肉仲抵屌

說這些

想請教下咁多位，ib要subscript 邊隻data先可以睇到實時報價？謝謝

唔好推上熱門好冇

AAPL 搞咩

你唔拉

股災啦

手持爛肉有閪屌

跌0.6%姐

amzn

死啦 乜都跌了

呢隻垃圾 人升佢又唔升 人跌佢又跌得多過人

BYND 同TSLA 都急回

災星出現

世界末日啦

人踩人

Bynd大癲 唔岩玩

齊齊跳水

肉

bynd停左牌

Cls 2mins 前放咗

停牌

可能係下隻癲股TLRY

上面有位美股新手，第一隻美股就停牌，有咩感想？

爛肉gg

股災啊仆街

今日淨係走左20股

停牌係咩玩法...

今晚食花生，睇人造肉變爛肉

仲乜停牌, 諗住掛117買到就買少少

笑到仆街 停牌😂

今晚真係癲
一開市就咁

美股有跌停機制，觸發左

BYND 停左牌....咩事

乜事停牌

連燈力量

我隻ARWR日日跌

咩事

熔斷跌太快
一陣會開返

插水咁洗落黎，一陣會唔會穿100蚊

爛鳩肉咩料

笑死

上面好似有個新手$130買咗隻肉

same 好在一開巿推高止蝕否則今晚冇覺好訓 聽朝起身再睇

見住佢134 一陣得返121

TSLA IS GOING NUTS

好彩戒左食肉
而家轉左食花生

新手唔好玩呢d股啦

一下跌10蚊暫一暫停姐

呢舊肉真係心臟壓力測試嚟

75蚊入左爛肉未驚過

好撚精彩！！！
會唔會連登仔又發功燈死舊肉
係就好笑6

AAPL 好跌得喎

Drop to zero

掛100偷下雞先

嚇死，原來係個股波幅熔斷

揸住1手appl食花生
望住隻爛肉插水

股災

揸緊嘅一陣應該會丟晒出黎，人踩人

Beyond Meat Inc. (BYND) Paused due to volatility

岩岩急插應該震走一大班

依家又開返

再觸發我都要放一放先

一陣就會上返130 la

試港股test case試過唔少
真係遇箸自己渣既股真係未見過

我係上面個新手，想問下係咪應該放左佢！！？？

80 蚊未驚過，開返又繼續上

笑咗

擺埋一二邊唔洗mon住啦

我都唔敢玩了 放曬了

搞笑咩

150有望了

咁就驚渣啲wor

心臟唔夠強

好彩買得唔多，岩岩比佢嚇死

唔多就由得佢啦，技術性調整

新手一嚟就買咁波動嘅股

不論win or lose都好易影響心態

利申: 新手

121 119果陣又入

最貴$188接過貨 又最平$75 買過

來來回回賺

好彩無被震走

124 又買返

屌 心理質素依然唔掂
就黎心臟病發

嚇到心肝仔都跳埋出嚟

得罪講句
想睇舊肉大跌嘅，都係冇貨係手，唔抵得人哋賺

好彩算低買
但岩岩都比佢震一震 震走左D貨

有無連登指數 livefeed ??

想知有咩因素佢會升到咁樣

之前set tsla530目標到左
appl 330幾時先到？

點睇INGN

有買貴, 無買錯

BYND 太癲 125走了

買左啦，等佢升

睇圖應該要倒跌

搏BNYD不如繼續追TSLA好過
反正全世界依幾日都淨係炒依兩隻

咁樂觀

BYND可能會好似早幾日TSLA咁

74蚊入 賺少少算了 炒風太勁

得罪講句
高追既新手都係諗住搵快錢
係需要上一課

你計清楚t+2先，係咪真係夠現金架

是但啦 跌一日升一星期

你又啱嘅
我都覺得新手唔好貪賺快錢呢樣野 穩陣起見較好

未見過升趺咁多既股票
其實代表係咪真係炒緊 佢依家站唔住腳?

用t+2 既銀兩買左既貨, 呢兩日唔可以賣

74蚊上到黎 放一放先算 等佢冷靜番再入過

隔離有個TESLA嘅post

抄TSLA贏咗幾百蚊 好恐怖

貪心 527 上左快車 升5% 就走

來吧特大股災

呢啲經驗好難得

係幾百萬港紙* sorry

幾百萬呀fa

1. 佢7X蚊磨左2個幾月
2. 明星股 前景算唔錯
3. 前幾日係咁放風話麥當勞有機用佢 (雖然加拿大有幾十間用左)
4. 美股呢2個月炒風太盛行....

有冇師兄補充

好早架啦
人地真係可能睇左格蛇

發出賀電

係呀 有晒證據 用HSBC交易 一下突然多咗幾百萬身家

人地本大又夠膽一野扔落去先得既 你有50萬 但係係你全副身家 夠唔夠膽一野扔落去先 如果人地本身幾百萬身家 扔50萬就冇問題姐xd

走晒了 岩岩BYND 咁回法有種不祥預感, 索性連TSLA都清埋算

心態問題

其實啲穩陣少少既股先係重倉
拎少少錢1股1股玩下啲大上大落既股
其實會玩得好開心

嗰種感覺一定非常之爽

打開投資個app

突然之間又多咗好多個零

美股係咁架

大股都可以一日跌10%

真係要好夠膽先得, TSLA升跌幅到大到冇朋友

至少睇食評見bynd比同類對手好評多 加上kfc m記 都有意引入

未真正入到數

早知頭先去旺角試下食下
但今日唔想食包

我暫時冇貨係手

如果我有買 真係唔貪心

即時離一離場 冷靜一下先

不過感覺TSLA應該仲會炒多幾轉

但大家都係要小心睇路

呢隻股（bynd) 係咪過山車黎就黎心臟病

爛肉升返啦。定ib個app虧左？

你望下隻BYND就知咩叫大蛇痾尿

呢度有幾多人仲有港股?

琴日唔記得cancel BYND張GTC
盤後咁都放到平手離場